### **Description**
Mírně modifikovaný program [Velká čísla](https://gitlab.com/Znoj-Desktop/velka_cisla), rozšířený o operaci faktoriál.  

Jedná se o program zpracovávající jednoduché matematické operace nad čísly. Čísla mohou mít velké množství cifer (i nad 10 tisíc). Program bude pracovat s aritmetickými operacemi sčítání, odčítání, násobení, faktoriál.

Vstupy: Program dostane na svůj vstup dvě libovolně velká čísla oddělena znaménkem operace  

12345678901234567890 + 12345678901234567890  
12345678901234567890 - 12345678901234567890  
12345678901234567890 x 12345678901234567890  
12345678901234567890 / 12  
12345678901234567890 ^ 12  

Výstupy: Jako výstup program vygeneruje HTML stránku, která bude obsahovat zadání (vstup) a také výsledek operace.  

12345678901234567890  
12345678901234567890  
-------------------------------------  
24691357802469135780  

Pro operaci násobení bude potřeba, aby ve výsledku byl zobrazený i posun při násobení druhou, třetí … cifrou.  

---
### **Technology**
C++

---
### **Year**
2011

---
### **Screenshot**
![](./README/operace_s_cisly.png)
